最大本錢，係人數係人數，唔係武器

你一用武器就只會係比佢地籍口用武器打尻你，同大量武器清場。

你有幾萬赤手空拳只帶口罩，佢地做唔都d咩

10對1 你救到，你撞到，你可以有空間休息

所以最緊要係 人數

你拎武器只反而冇著數

唔可以話武器防具無用 人再多對面一用teargas 蕉 你都係四散
人數 裝備 決心 缺一不可。

幾萬赤手空拳只帶口罩

任扑唔嬲

你覺得赤手空拳d警犬就唔會郁你？

你拎武器佢仲開心，可以盡全力打尻你咁話
呢句係一個做黑警既人同我講